肺炎疫症只係藍屍店加速死亡器

各位記得食黃店 叫外賣都好 今次肺炎本來都收收地皮啦藍店 依家有肺炎助攻可以死亡得更快

推